Sección de una página con:
 - Una imágen de fondo    /  @Input()  bgImage: string
 - Título                             / @Input()  title: string
 - Subtítulo                        / @Input()  subtitle: string
 - Texto                              / @Input()  text: string

 Admite las opciones          / @Input()  options: array
    . filter: string = soft | medium | dark ;
        > Determina la opacidad del filtro que cubre a la imágen de fondo
